人生最後一次食吉野家

之前有眼無珠儲咗好多分又就到期
今日換曬佢 同佢永別

都係伊藤家正啲

捐啲分畀義士食好過

身體卻很誠實～

加藤屋呀屌你老味

餵狗都驚咸死口狗
巴打身體究竟咩構造

伊藤佳cheese cake？

出錯字 伊藤家

打撚錯咗

用分換都屌
食左佢 佢一蚊都無得袋 仲要蝕多碗

勿屌 食完吉野家個腦壞埋

咪就係囉同攞民賤啲著數一樣

支持唔俾錢換撚走曬佢D分

民賤聯呀屌我今晚唔打字啦

伊藤家芝士蛋糕

唔好鞭屍

貪小便宜

又唔洗比錢 有咩問題
之前我都用積分換咗碗飯同檸茶
咪撚蝕比佢呀